組團去蘭桂坊獅鳥班唔戴口罩既外國人有冇得諗

好威呀
咁叻不如樓主發夢直接係警犬宿舍
直接私了出黎既犬隻

樓主，唔好放棄自己

第一日識老衲-?

洗咩扮 你以前自己唔同種？

舉着中國國旗去做得唔得？

叫賣貧僧去用佛法點化洋人